{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052401",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66243&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 파크호텔"
    },
    "text": "茶山新都市に新しくオープンしたパークホテルです。 客室は計30台であり、すべてレジデンス型でお客様の快適さを最優先に考えています。 お客様は全客室で調理と洗濯ができます。 駐車場は建物内の地下階から地下3階まで利用可能で、駐車数は合計30台です。 ただし、建物内の駐車スペースが狭いので、満車の際は外部から駐車していただくことになります。 地下鉄駅としては京義中央線の都農駅が最寄りで便利にご利用いただけます。 客室の内部施設としては全室で調理が可能であり、IH調理器とドラム式洗濯機が備えられています。 また、ゲームヘアセット、ヘアアイロン、携帯電話の充電器などをフロントで身分証明書を保管してからレンタルしております。 忘れ物は最大4週間保管した後、廃棄されます。 ホテル内には最新型ゲーミングカップルPCも導入されました。 ホテルをご利用のお客様には袋ラーメン1個を無料で支給いたします。 また、ホテル内ではフリーWi-Fiを提供しており、盗難防止システムが設置されています。 染色物の投擲や破損時に弁償措置がとられます。 客室はスイート客室を除き、最大2名までご利用いただけます。 スイート客室は最大3名までご利用いただけます。追加人数については料金が発生します。 未成年者はご利用いただけません。入室の際に身分証明書を確認しています。 また、3人以上の男女同室での宿泊は絶対不可能であり、男女同室での宿泊の際は入室できず、払い戻し措置も不可能です。 客室整備のため、入退室時間を守っていただき、外出時にはカードキーをフロントに保管してください。 また、ミニコンビニも営業しており、様々な食べ物を購入することができます。 ラーメンとご飯、お菓子、飲料が用意されており、箸とスプーンは無料で提供されます。 駐車は建物内の地下階から地下3階までご利用いただけます。 ご利用の客室あたりの大駐車です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこにありますか？",
            "answer": "茶山新都市にあります。"
        },
        {
            "question": "客室は何台ありますか？",
            "answer": "計30台あります。"
        },
        {
            "question": "客室では何ができますか？",
            "answer": "調理と洗濯ができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "建物内の地下階から地下3階まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車できる台数は何台ですか？",
            "answer": "合計30台です。"
        },
        {
            "question": "満車の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "満車の場合は外部から駐車していただくことになります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "京義中央線の都農駅です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "全室で調理が可能であり、IH調理器とドラム式洗濯機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "どんなアイテムをフロントでレンタルできますか？",
            "answer": "ゲームヘアセット、ヘアアイロン、携帯電話の充電器などをフロントでレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "忘れ物はどうなりますか？",
            "answer": "最大4週間保管された後、廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内には何が導入されましたか？",
            "answer": "最新型ゲーミングカップルPCが導入されました。"
        },
        {
            "question": "ホテルを利用すると何が無料で支給されますか？",
            "answer": "袋ラーメン1個が無料で支給されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内ではフリーWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内での盗難防止はどのようになっていますか？",
            "answer": "盗難防止システムが設置されています。"
        },
        {
            "question": "染色物の投擲や破損時にどうなりますか？",
            "answer": "弁償措置がとられます。"
        },
        {
            "question": "客室は最大何名まで利用できますか？",
            "answer": "スイート客室を除き、最大2名まで利用できます。スイート客室は最大3名まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は利用できません。入室の際に身分証明書を確認しています。"
        },
        {
            "question": "3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "絶対不可能です。男女同室での宿泊の際は入室できず、払い戻し措置も不可能です。"
        },
        {
            "question": "入退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入退室時間を守っていただき、外出時にはカードキーをフロントに保管してください。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にミニコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内にミニコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "ミニコンビニではどんな食べ物が購入できますか？",
            "answer": "ラーメンとご飯、お菓子、飲料が購入できます。"
        },
        {
            "question": "箸とスプーンは無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、箸とスプーンは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車はどこで利用できますか？",
            "answer": "建物内の地下階から地下3階まで利用できます。ご利用の客室あたりの大駐車です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 587,
        "QA": 681
    }
}